我老豆慢慢變黃變反送中

多謝大家既努力